[
    {
        "randomId": 638
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho ndi aha ndareba muhaha ya Nkoronko",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Akagori",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Akazizi k'amata",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]